{
  "type": "FeatureCollection",
  "features": [
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -69.60202934566496,
          -18.264044962588525
        ]
      },
      "properties": {
        "REGION": "Arica y Parinacota",
        "CATEGORIA": "Indicativo",
        "INFO": "Sistema RED de centros poblados de inter\u00e9s patrimonial productivo, PRDU",
        "NOMBRE": "Socoroma",
        "INSTRUMENT": "Sin Instrumento",
        "CONDICIO": "Sistema de Red Quebrada de Ticnamar",
        "EMISOR": "Secretar\u00eda Regional Ministerial de Vivienda y Urbanismo Regi\u00f3n de Arica y Parinacota",
        "ADMIN": "Secretar\u00eda Regional Ministerial de Vivienda y Urbanismo Regi\u00f3n de Arica y Parinacota",
        "AMBITO": "Planificaci\u00f3n y propiedad",
        "TEMATICA": "Planificaci\u00f3n"
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -69.70949824405996,
          -18.819112251727873
        ]
      },
      "properties": {
        "REGION": "Arica y Parinacota",
        "CATEGORIA": "Indicativo",
        "INFO": "Sistema RED de centros poblados de inter\u00e9s patrimonial productivo, PRDU",
        "NOMBRE": "Gua\u00f1acagua",
        "INSTRUMENT": "Sin Instrumento",
        "CONDICIO": "Sistema de Red Quebrada de Ticnamar",
        "EMISOR": "Secretar\u00eda Regional Ministerial de Vivienda y Urbanismo Regi\u00f3n de Arica y Parinacota",
        "ADMIN": "Secretar\u00eda Regional Ministerial de Vivienda y Urbanismo Regi\u00f3n de Arica y Parinacota",
        "AMBITO": "Planificaci\u00f3n y propiedad",
        "TEMATICA": "Planificaci\u00f3n"
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -69.69150675557144,
          -18.750657990163468
        ]
      },
      "properties": {
        "REGION": "Arica y Parinacota",
        "CATEGORIA": "Indicativo",
        "INFO": "Sistema RED de centros poblados de inter\u00e9s patrimonial productivo, PRDU",
        "NOMBRE": "Timar",
        "INSTRUMENT": "Sin Instrumento",
        "CONDICIO": "Sistema de Red Quebrada de Ticnamar",
        "EMISOR": "Secretar\u00eda Regional Ministerial de Vivienda y Urbanismo Regi\u00f3n de Arica y Parinacota",
        "ADMIN": "Secretar\u00eda Regional Ministerial de Vivienda y Urbanismo Regi\u00f3n de Arica y Parinacota",
        "AMBITO": "Planificaci\u00f3n y propiedad",
        "TEMATICA": "Planificaci\u00f3n"
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -69.53624944323322,
          -18.394879753240478
        ]
      },
      "properties": {
        "REGION": "Arica y Parinacota",
        "CATEGORIA": "Indicativo",
        "INFO": "Sistema RED de centros poblados de inter\u00e9s patrimonial productivo, PRDU",
        "NOMBRE": "Chapiqui\u00f1a",
        "INSTRUMENT": "Sin Instrumento",
        "CONDICIO": "Sistema de Red Quebrada de Ticnamar",
        "EMISOR": "Secretar\u00eda Regional Ministerial de Vivienda y Urbanismo Regi\u00f3n de Arica y Parinacota",
        "ADMIN": "Secretar\u00eda Regional Ministerial de Vivienda y Urbanismo Regi\u00f3n de Arica y Parinacota",
        "AMBITO": "Planificaci\u00f3n y propiedad",
        "TEMATICA": "Planificaci\u00f3n"
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -69.52902463419481,
          -18.42971701053384
        ]
      },
      "properties": {
        "REGION": "Arica y Parinacota",
        "CATEGORIA": "Indicativo",
        "INFO": "Sistema RED de centros poblados de inter\u00e9s patrimonial productivo, PRDU",
        "NOMBRE": "Pachama",
        "INSTRUMENT": "Sin Instrumento",
        "CONDICIO": "Sistema de Red Quebrada de Ticnamar",
        "EMISOR": "Secretar\u00eda Regional Ministerial de Vivienda y Urbanismo Regi\u00f3n de Arica y Parinacota",
        "ADMIN": "Secretar\u00eda Regional Ministerial de Vivienda y Urbanismo Regi\u00f3n de Arica y Parinacota",
        "AMBITO": "Planificaci\u00f3n y propiedad",
        "TEMATICA": "Planificaci\u00f3n"
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -69.51491479950553,
          -18.467725946444276
        ]
      },
      "properties": {
        "REGION": "Arica y Parinacota",
        "CATEGORIA": "Indicativo",
        "INFO": "Sistema RED de centros poblados de inter\u00e9s patrimonial productivo, PRDU",
        "NOMBRE": "Belen",
        "INSTRUMENT": "Sin Instrumento",
        "CONDICIO": "Sistema de Red Quebrada de Ticnamar",
        "EMISOR": "Secretar\u00eda Regional Ministerial de Vivienda y Urbanismo Regi\u00f3n de Arica y Parinacota",
        "ADMIN": "Secretar\u00eda Regional Ministerial de Vivienda y Urbanismo Regi\u00f3n de Arica y Parinacota",
        "AMBITO": "Planificaci\u00f3n y propiedad",
        "TEMATICA": "Planificaci\u00f3n"
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -69.49949214744498,
          -18.547843110015712
        ]
      },
      "properties": {
        "REGION": "Arica y Parinacota",
        "CATEGORIA": "Indicativo",
        "INFO": "Sistema RED de centros poblados de inter\u00e9s patrimonial productivo, PRDU",
        "NOMBRE": "Saxamar",
        "INSTRUMENT": "Sin Instrumento",
        "CONDICIO": "Sistema de Red Quebrada de Ticnamar",
        "EMISOR": "Secretar\u00eda Regional Ministerial de Vivienda y Urbanismo Regi\u00f3n de Arica y Parinacota",
        "ADMIN": "Secretar\u00eda Regional Ministerial de Vivienda y Urbanismo Regi\u00f3n de Arica y Parinacota",
        "AMBITO": "Planificaci\u00f3n y propiedad",
        "TEMATICA": "Planificaci\u00f3n"
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -69.49380022502753,
          -18.58093568413206
        ]
      },
      "properties": {
        "REGION": "Arica y Parinacota",
        "CATEGORIA": "Indicativo",
        "INFO": "Sistema RED de centros poblados de inter\u00e9s patrimonial productivo, PRDU",
        "NOMBRE": "Ticnamar",
        "INSTRUMENT": "Sin Instrumento",
        "CONDICIO": "Sistema de Red Quebrada de Ticnamar",
        "EMISOR": "Secretar\u00eda Regional Ministerial de Vivienda y Urbanismo Regi\u00f3n de Arica y Parinacota",
        "ADMIN": "Secretar\u00eda Regional Ministerial de Vivienda y Urbanismo Regi\u00f3n de Arica y Parinacota",
        "AMBITO": "Planificaci\u00f3n y propiedad",
        "TEMATICA": "Planificaci\u00f3n"
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -69.41251560589686,
          -17.767815365859143
        ]
      },
      "properties": {
        "REGION": "Arica y Parinacota",
        "CATEGORIA": "Indicativo",
        "INFO": "Sistema RED de centros poblados de inter\u00e9s patrimonial productivo, PRDU",
        "NOMBRE": "Cosapilla",
        "INSTRUMENT": "Sin Instrumento",
        "CONDICIO": "Sistema de Red Altipl\u00e1nica",
        "EMISOR": "Secretar\u00eda Regional Ministerial de Vivienda y Urbanismo Regi\u00f3n de Arica y Parinacota",
        "ADMIN": "Secretar\u00eda Regional Ministerial de Vivienda y Urbanismo Regi\u00f3n de Arica y Parinacota",
        "AMBITO": "Planificaci\u00f3n y propiedad",
        "TEMATICA": "Planificaci\u00f3n"
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -69.3446286986736,
          -17.759367551389953
        ]
      },
      "properties": {
        "REGION": "Arica y Parinacota",
        "CATEGORIA": "Indicativo",
        "INFO": "Sistema RED de centros poblados de inter\u00e9s patrimonial productivo, PRDU",
        "NOMBRE": "Guacollo",
        "INSTRUMENT": "Sin Instrumento",
        "CONDICIO": "Sistema de Red Altipl\u00e1nica",
        "EMISOR": "Secretar\u00eda Regional Ministerial de Vivienda y Urbanismo Regi\u00f3n de Arica y Parinacota",
        "ADMIN": "Secretar\u00eda Regional Ministerial de Vivienda y Urbanismo Regi\u00f3n de Arica y Parinacota",
        "AMBITO": "Planificaci\u00f3n y propiedad",
        "TEMATICA": "Planificaci\u00f3n"
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -69.32533065323956,
          -17.870436082646442
        ]
      },
      "properties": {
        "REGION": "Arica y Parinacota",
        "CATEGORIA": "Indicativo",
        "INFO": "Sistema RED de centros poblados de inter\u00e9s patrimonial productivo, PRDU",
        "NOMBRE": "Ancopuju",
        "INSTRUMENT": "Sin Instrumento",
        "CONDICIO": "Sistema de Red Altipl\u00e1nica",
        "EMISOR": "Secretar\u00eda Regional Ministerial de Vivienda y Urbanismo Regi\u00f3n de Arica y Parinacota",
        "ADMIN": "Secretar\u00eda Regional Ministerial de Vivienda y Urbanismo Regi\u00f3n de Arica y Parinacota",
        "AMBITO": "Planificaci\u00f3n y propiedad",
        "TEMATICA": "Planificaci\u00f3n"
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -69.34897332124424,
          -17.899824774376324
        ]
      },
      "properties": {
        "REGION": "Arica y Parinacota",
        "CATEGORIA": "Indicativo",
        "INFO": "Sistema RED de centros poblados de inter\u00e9s patrimonial productivo, PRDU",
        "NOMBRE": "Chujlluta",
        "INSTRUMENT": "Sin Instrumento",
        "CONDICIO": "Sistema de Red Altipl\u00e1nica",
        "EMISOR": "Secretar\u00eda Regional Ministerial de Vivienda y Urbanismo Regi\u00f3n de Arica y Parinacota",
        "ADMIN": "Secretar\u00eda Regional Ministerial de Vivienda y Urbanismo Regi\u00f3n de Arica y Parinacota",
        "AMBITO": "Planificaci\u00f3n y propiedad",
        "TEMATICA": "Planificaci\u00f3n"
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -69.20105846041704,
          -18.054791007006195
        ]
      },
      "properties": {
        "REGION": "Arica y Parinacota",
        "CATEGORIA": "Indicativo",
        "INFO": "Sistema RED de centros poblados de inter\u00e9s patrimonial productivo, PRDU",
        "NOMBRE": "Caquena",
        "INSTRUMENT": "Sin Instrumento",
        "CONDICIO": "Sistema de Red Altipl\u00e1nica",
        "EMISOR": "Secretar\u00eda Regional Ministerial de Vivienda y Urbanismo Regi\u00f3n de Arica y Parinacota",
        "ADMIN": "Secretar\u00eda Regional Ministerial de Vivienda y Urbanismo Regi\u00f3n de Arica y Parinacota",
        "AMBITO": "Planificaci\u00f3n y propiedad",
        "TEMATICA": "Planificaci\u00f3n"
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -69.1537650079207,
          -18.498019793647195
        ]
      },
      "properties": {
        "REGION": "Arica y Parinacota",
        "CATEGORIA": "Indicativo",
        "INFO": "Sistema RED de centros poblados de inter\u00e9s patrimonial productivo, PRDU",
        "NOMBRE": "Guallatire",
        "INSTRUMENT": "Sin Instrumento",
        "CONDICIO": "Sistema de Red Altipl\u00e1nica",
        "EMISOR": "Secretar\u00eda Regional Ministerial de Vivienda y Urbanismo Regi\u00f3n de Arica y Parinacota",
        "ADMIN": "Secretar\u00eda Regional Ministerial de Vivienda y Urbanismo Regi\u00f3n de Arica y Parinacota",
        "AMBITO": "Planificaci\u00f3n y propiedad",
        "TEMATICA": "Planificaci\u00f3n"
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -69.85992610995865,
          -19.01045361681506
        ]
      },
      "properties": {
        "REGION": "Arica y Parinacota",
        "CATEGORIA": "Indicativo",
        "INFO": "Sistema RED de centros poblados de inter\u00e9s patrimonial productivo, PRDU",
        "NOMBRE": "Camarones",
        "INSTRUMENT": "Sin Instrumento",
        "CONDICIO": "Sistema de Red Quebrada Camarones",
        "EMISOR": "Secretar\u00eda Regional Ministerial de Vivienda y Urbanismo Regi\u00f3n de Arica y Parinacota",
        "ADMIN": "Secretar\u00eda Regional Ministerial de Vivienda y Urbanismo Regi\u00f3n de Arica y Parinacota",
        "AMBITO": "Planificaci\u00f3n y propiedad",
        "TEMATICA": "Planificaci\u00f3n"
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -69.53050327674738,
          -18.936198316147102
        ]
      },
      "properties": {
        "REGION": "Arica y Parinacota",
        "CATEGORIA": "Indicativo",
        "INFO": "Sistema RED de centros poblados de inter\u00e9s patrimonial productivo, PRDU",
        "NOMBRE": "Esqui\u00f1a",
        "INSTRUMENT": "Sin Instrumento",
        "CONDICIO": "Sistema de Red Quebrada Camarones",
        "EMISOR": "Secretar\u00eda Regional Ministerial de Vivienda y Urbanismo Regi\u00f3n de Arica y Parinacota",
        "ADMIN": "Secretar\u00eda Regional Ministerial de Vivienda y Urbanismo Regi\u00f3n de Arica y Parinacota",
        "AMBITO": "Planificaci\u00f3n y propiedad",
        "TEMATICA": "Planificaci\u00f3n"
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -69.50383582389334,
          -18.9496616733801
        ]
      },
      "properties": {
        "REGION": "Arica y Parinacota",
        "CATEGORIA": "Indicativo",
        "INFO": "Sistema RED de centros poblados de inter\u00e9s patrimonial productivo, PRDU",
        "NOMBRE": "Illapata",
        "INSTRUMENT": "Sin Instrumento",
        "CONDICIO": "Sistema de Red Quebrada Camarones",
        "EMISOR": "Secretar\u00eda Regional Ministerial de Vivienda y Urbanismo Regi\u00f3n de Arica y Parinacota",
        "ADMIN": "Secretar\u00eda Regional Ministerial de Vivienda y Urbanismo Regi\u00f3n de Arica y Parinacota",
        "AMBITO": "Planificaci\u00f3n y propiedad",
        "TEMATICA": "Planificaci\u00f3n"
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -69.21293656781478,
          -18.87781887955142
        ]
      },
      "properties": {
        "REGION": "Arica y Parinacota",
        "CATEGORIA": "Indicativo",
        "INFO": "Sistema RED de centros poblados de inter\u00e9s patrimonial productivo, PRDU",
        "NOMBRE": "Parcohaylla",
        "INSTRUMENT": "Sin Instrumento",
        "CONDICIO": "Sistema de Red Quebrada Camarones",
        "EMISOR": "Secretar\u00eda Regional Ministerial de Vivienda y Urbanismo Regi\u00f3n de Arica y Parinacota",
        "ADMIN": "Secretar\u00eda Regional Ministerial de Vivienda y Urbanismo Regi\u00f3n de Arica y Parinacota",
        "AMBITO": "Planificaci\u00f3n y propiedad",
        "TEMATICA": "Planificaci\u00f3n"
      }
    }
  ]
}
