{
  "type": "FeatureCollection",
  "features": [
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -70.30554044002552,
          -18.47081967804268
        ]
      },
      "properties": {
        "REGION": "Arica y Parinacota",
        "CATEGORIA": "Indicativo",
        "INFO": "Tratamiento prioritario de asentamientos poblados, PRDU",
        "NOMBRE": "Arica",
        "INSTRUMENT": "Sin Instrumento",
        "CONDICIO": "Asentamiento con tratamiento priorizado por Potencialidad",
        "EMISOR": "Secretar\u00eda Regional Ministerial de Vivienda y Urbanismo Regi\u00f3n de Arica y Parinacota",
        "ADMIN": "Secretar\u00eda Regional Ministerial de Vivienda y Urbanismo Regi\u00f3n de Arica y Parinacota",
        "AMBITO": "Planificaci\u00f3n y propiedad",
        "TEMATICA": "Planificaci\u00f3n",
        "CUT": ""
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -69.48125810383226,
          -17.594813958208412
        ]
      },
      "properties": {
        "REGION": "Arica y Parinacota",
        "CATEGORIA": "Indicativo",
        "INFO": "Tratamiento prioritario de asentamientos poblados, PRDU",
        "NOMBRE": "Visviri",
        "INSTRUMENT": "Sin Instrumento",
        "CONDICIO": "Asentamiento con tratamiento priorizado por Potencialidad",
        "EMISOR": "Secretar\u00eda Regional Ministerial de Vivienda y Urbanismo Regi\u00f3n de Arica y Parinacota",
        "ADMIN": "Secretar\u00eda Regional Ministerial de Vivienda y Urbanismo Regi\u00f3n de Arica y Parinacota",
        "AMBITO": "Planificaci\u00f3n y propiedad",
        "TEMATICA": "Planificaci\u00f3n",
        "CUT": ""
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -69.48155733519017,
          -17.59481322931148
        ]
      },
      "properties": {
        "REGION": "Arica y Parinacota",
        "CATEGORIA": "Indicativo",
        "INFO": "Tratamiento prioritario de asentamientos poblados, PRDU",
        "NOMBRE": "Visviri",
        "INSTRUMENT": "Sin Instrumento",
        "CONDICIO": "Asentamiento con tratamiento priorizado por Fragilidad o Vulnerabilidad",
        "EMISOR": "Secretar\u00eda Regional Ministerial de Vivienda y Urbanismo Regi\u00f3n de Arica y Parinacota",
        "ADMIN": "Secretar\u00eda Regional Ministerial de Vivienda y Urbanismo Regi\u00f3n de Arica y Parinacota",
        "AMBITO": "Planificaci\u00f3n y propiedad",
        "TEMATICA": "Planificaci\u00f3n",
        "CUT": ""
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -69.55920603969085,
          -18.1963559604269
        ]
      },
      "properties": {
        "REGION": "Arica y Parinacota",
        "CATEGORIA": "Indicativo",
        "INFO": "Tratamiento prioritario de asentamientos poblados, PRDU",
        "NOMBRE": "Putre",
        "INSTRUMENT": "Sin Instrumento",
        "CONDICIO": "Asentamiento con tratamiento priorizado por Potencialidad",
        "EMISOR": "Secretar\u00eda Regional Ministerial de Vivienda y Urbanismo Regi\u00f3n de Arica y Parinacota",
        "ADMIN": "Secretar\u00eda Regional Ministerial de Vivienda y Urbanismo Regi\u00f3n de Arica y Parinacota",
        "AMBITO": "Planificaci\u00f3n y propiedad",
        "TEMATICA": "Planificaci\u00f3n",
        "CUT": ""
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -69.55920603969085,
          -18.1963559604269
        ]
      },
      "properties": {
        "REGION": "Arica y Parinacota",
        "CATEGORIA": "Indicativo",
        "INFO": "Tratamiento prioritario de asentamientos poblados, PRDU",
        "NOMBRE": "Putre",
        "INSTRUMENT": "Sin Instrumento",
        "CONDICIO": "Asentamiento con tratamiento priorizado por Fragilidad o Vulnerabilidad",
        "EMISOR": "Secretar\u00eda Regional Ministerial de Vivienda y Urbanismo Regi\u00f3n de Arica y Parinacota",
        "ADMIN": "Secretar\u00eda Regional Ministerial de Vivienda y Urbanismo Regi\u00f3n de Arica y Parinacota",
        "AMBITO": "Planificaci\u00f3n y propiedad",
        "TEMATICA": "Planificaci\u00f3n",
        "CUT": ""
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -69.60202934566496,
          -18.264044962588525
        ]
      },
      "properties": {
        "REGION": "Arica y Parinacota",
        "CATEGORIA": "Indicativo",
        "INFO": "Tratamiento prioritario de asentamientos poblados, PRDU",
        "NOMBRE": "Socoroma",
        "INSTRUMENT": "Sin Instrumento",
        "CONDICIO": "Asentamiento con tratamiento priorizado por Potencialidad",
        "EMISOR": "Secretar\u00eda Regional Ministerial de Vivienda y Urbanismo Regi\u00f3n de Arica y Parinacota",
        "ADMIN": "Secretar\u00eda Regional Ministerial de Vivienda y Urbanismo Regi\u00f3n de Arica y Parinacota",
        "AMBITO": "Planificaci\u00f3n y propiedad",
        "TEMATICA": "Planificaci\u00f3n",
        "CUT": ""
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -69.60202934566496,
          -18.264044962588525
        ]
      },
      "properties": {
        "REGION": "Arica y Parinacota",
        "CATEGORIA": "Indicativo",
        "INFO": "Tratamiento prioritario de asentamientos poblados, PRDU",
        "NOMBRE": "Socoroma",
        "INSTRUMENT": "Sin Instrumento",
        "CONDICIO": "Asentamiento con tratamiento priorizado por Fragilidad o Vulnerabilidad",
        "EMISOR": "Secretar\u00eda Regional Ministerial de Vivienda y Urbanismo Regi\u00f3n de Arica y Parinacota",
        "ADMIN": "Secretar\u00eda Regional Ministerial de Vivienda y Urbanismo Regi\u00f3n de Arica y Parinacota",
        "AMBITO": "Planificaci\u00f3n y propiedad",
        "TEMATICA": "Planificaci\u00f3n",
        "CUT": ""
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -70.17910339561911,
          -19.159886247087453
        ]
      },
      "properties": {
        "REGION": "Arica y Parinacota",
        "CATEGORIA": "Indicativo",
        "INFO": "Tratamiento prioritario de asentamientos poblados, PRDU",
        "NOMBRE": "Cuya",
        "INSTRUMENT": "Sin Instrumento",
        "CONDICIO": "Asentamiento con tratamiento priorizado por Fragilidad o Vulnerabilidad",
        "EMISOR": "Secretar\u00eda Regional Ministerial de Vivienda y Urbanismo Regi\u00f3n de Arica y Parinacota",
        "ADMIN": "Secretar\u00eda Regional Ministerial de Vivienda y Urbanismo Regi\u00f3n de Arica y Parinacota",
        "AMBITO": "Planificaci\u00f3n y propiedad",
        "TEMATICA": "Planificaci\u00f3n",
        "CUT": ""
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -69.74479533929606,
          -18.83279282149331
        ]
      },
      "properties": {
        "REGION": "Arica y Parinacota",
        "CATEGORIA": "Indicativo",
        "INFO": "Tratamiento prioritario de asentamientos poblados, PRDU",
        "NOMBRE": "Codpa",
        "INSTRUMENT": "Sin Instrumento",
        "CONDICIO": "Asentamiento con tratamiento priorizado por Potencialidad",
        "EMISOR": "Secretar\u00eda Regional Ministerial de Vivienda y Urbanismo Regi\u00f3n de Arica y Parinacota",
        "ADMIN": "Secretar\u00eda Regional Ministerial de Vivienda y Urbanismo Regi\u00f3n de Arica y Parinacota",
        "AMBITO": "Planificaci\u00f3n y propiedad",
        "TEMATICA": "Planificaci\u00f3n",
        "CUT": ""
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -69.74479533929606,
          -18.83279282149331
        ]
      },
      "properties": {
        "REGION": "Arica y Parinacota",
        "CATEGORIA": "Indicativo",
        "INFO": "Tratamiento prioritario de asentamientos poblados, PRDU",
        "NOMBRE": "Codpa",
        "INSTRUMENT": "Sin Instrumento",
        "CONDICIO": "Asentamiento con tratamiento priorizado por Fragilidad o Vulnerabilidad",
        "EMISOR": "Secretar\u00eda Regional Ministerial de Vivienda y Urbanismo Regi\u00f3n de Arica y Parinacota",
        "ADMIN": "Secretar\u00eda Regional Ministerial de Vivienda y Urbanismo Regi\u00f3n de Arica y Parinacota",
        "AMBITO": "Planificaci\u00f3n y propiedad",
        "TEMATICA": "Planificaci\u00f3n",
        "CUT": ""
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -69.70949824405996,
          -18.819112251727873
        ]
      },
      "properties": {
        "REGION": "Arica y Parinacota",
        "CATEGORIA": "Indicativo",
        "INFO": "Tratamiento prioritario de asentamientos poblados, PRDU",
        "NOMBRE": "Gua\u00f1acagua",
        "INSTRUMENT": "Sin Instrumento",
        "CONDICIO": "Asentamiento con tratamiento priorizado por Potencialidad",
        "EMISOR": "Secretar\u00eda Regional Ministerial de Vivienda y Urbanismo Regi\u00f3n de Arica y Parinacota",
        "ADMIN": "Secretar\u00eda Regional Ministerial de Vivienda y Urbanismo Regi\u00f3n de Arica y Parinacota",
        "AMBITO": "Planificaci\u00f3n y propiedad",
        "TEMATICA": "Planificaci\u00f3n",
        "CUT": ""
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -69.70949824405996,
          -18.819112251727873
        ]
      },
      "properties": {
        "REGION": "Arica y Parinacota",
        "CATEGORIA": "Indicativo",
        "INFO": "Tratamiento prioritario de asentamientos poblados, PRDU",
        "NOMBRE": "Gua\u00f1acagua",
        "INSTRUMENT": "Sin Instrumento",
        "CONDICIO": "Asentamiento con tratamiento priorizado por Fragilidad o Vulnerabilidad",
        "EMISOR": "Secretar\u00eda Regional Ministerial de Vivienda y Urbanismo Regi\u00f3n de Arica y Parinacota",
        "ADMIN": "Secretar\u00eda Regional Ministerial de Vivienda y Urbanismo Regi\u00f3n de Arica y Parinacota",
        "AMBITO": "Planificaci\u00f3n y propiedad",
        "TEMATICA": "Planificaci\u00f3n",
        "CUT": ""
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -69.69150675557144,
          -18.750657990163468
        ]
      },
      "properties": {
        "REGION": "Arica y Parinacota",
        "CATEGORIA": "Indicativo",
        "INFO": "Tratamiento prioritario de asentamientos poblados, PRDU",
        "NOMBRE": "Timar",
        "INSTRUMENT": "Sin Instrumento",
        "CONDICIO": "Asentamiento con tratamiento priorizado por Potencialidad",
        "EMISOR": "Secretar\u00eda Regional Ministerial de Vivienda y Urbanismo Regi\u00f3n de Arica y Parinacota",
        "ADMIN": "Secretar\u00eda Regional Ministerial de Vivienda y Urbanismo Regi\u00f3n de Arica y Parinacota",
        "AMBITO": "Planificaci\u00f3n y propiedad",
        "TEMATICA": "Planificaci\u00f3n",
        "CUT": ""
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -69.69150675557144,
          -18.750657990163468
        ]
      },
      "properties": {
        "REGION": "Arica y Parinacota",
        "CATEGORIA": "Indicativo",
        "INFO": "Tratamiento prioritario de asentamientos poblados, PRDU",
        "NOMBRE": "Timar",
        "INSTRUMENT": "Sin Instrumento",
        "CONDICIO": "Asentamiento con tratamiento priorizado por Fragilidad o Vulnerabilidad",
        "EMISOR": "Secretar\u00eda Regional Ministerial de Vivienda y Urbanismo Regi\u00f3n de Arica y Parinacota",
        "ADMIN": "Secretar\u00eda Regional Ministerial de Vivienda y Urbanismo Regi\u00f3n de Arica y Parinacota",
        "AMBITO": "Planificaci\u00f3n y propiedad",
        "TEMATICA": "Planificaci\u00f3n",
        "CUT": ""
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -69.26803870909175,
          -18.2017443471164
        ]
      },
      "properties": {
        "REGION": "Arica y Parinacota",
        "CATEGORIA": "Indicativo",
        "INFO": "Tratamiento prioritario de asentamientos poblados, PRDU",
        "NOMBRE": "Parinacota",
        "INSTRUMENT": "Sin Instrumento",
        "CONDICIO": "Asentamiento con tratamiento priorizado por Fragilidad o Vulnerabilidad",
        "EMISOR": "Secretar\u00eda Regional Ministerial de Vivienda y Urbanismo Regi\u00f3n de Arica y Parinacota",
        "ADMIN": "Secretar\u00eda Regional Ministerial de Vivienda y Urbanismo Regi\u00f3n de Arica y Parinacota",
        "AMBITO": "Planificaci\u00f3n y propiedad",
        "TEMATICA": "Planificaci\u00f3n",
        "CUT": ""
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -69.59437540398824,
          -18.334621104694225
        ]
      },
      "properties": {
        "REGION": "Arica y Parinacota",
        "CATEGORIA": "Indicativo",
        "INFO": "Tratamiento prioritario de asentamientos poblados, PRDU",
        "NOMBRE": "Zapahuira",
        "INSTRUMENT": "Sin Instrumento",
        "CONDICIO": "Asentamiento con tratamiento priorizado por Potencialidad",
        "EMISOR": "Secretar\u00eda Regional Ministerial de Vivienda y Urbanismo Regi\u00f3n de Arica y Parinacota",
        "ADMIN": "Secretar\u00eda Regional Ministerial de Vivienda y Urbanismo Regi\u00f3n de Arica y Parinacota",
        "AMBITO": "Planificaci\u00f3n y propiedad",
        "TEMATICA": "Planificaci\u00f3n",
        "CUT": ""
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -69.59437540398824,
          -18.334621104694225
        ]
      },
      "properties": {
        "REGION": "Arica y Parinacota",
        "CATEGORIA": "Indicativo",
        "INFO": "Tratamiento prioritario de asentamientos poblados, PRDU",
        "NOMBRE": "Zapahuira",
        "INSTRUMENT": "Sin Instrumento",
        "CONDICIO": "Asentamiento con tratamiento priorizado por Fragilidad o Vulnerabilidad",
        "EMISOR": "Secretar\u00eda Regional Ministerial de Vivienda y Urbanismo Regi\u00f3n de Arica y Parinacota",
        "ADMIN": "Secretar\u00eda Regional Ministerial de Vivienda y Urbanismo Regi\u00f3n de Arica y Parinacota",
        "AMBITO": "Planificaci\u00f3n y propiedad",
        "TEMATICA": "Planificaci\u00f3n",
        "CUT": ""
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -69.53624944323322,
          -18.394879753240478
        ]
      },
      "properties": {
        "REGION": "Arica y Parinacota",
        "CATEGORIA": "Indicativo",
        "INFO": "Tratamiento prioritario de asentamientos poblados, PRDU",
        "NOMBRE": "Chapiqui\u00f1a",
        "INSTRUMENT": "Sin Instrumento",
        "CONDICIO": "Asentamiento con tratamiento priorizado por Potencialidad",
        "EMISOR": "Secretar\u00eda Regional Ministerial de Vivienda y Urbanismo Regi\u00f3n de Arica y Parinacota",
        "ADMIN": "Secretar\u00eda Regional Ministerial de Vivienda y Urbanismo Regi\u00f3n de Arica y Parinacota",
        "AMBITO": "Planificaci\u00f3n y propiedad",
        "TEMATICA": "Planificaci\u00f3n",
        "CUT": ""
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -69.53624944323322,
          -18.394879753240478
        ]
      },
      "properties": {
        "REGION": "Arica y Parinacota",
        "CATEGORIA": "Indicativo",
        "INFO": "Tratamiento prioritario de asentamientos poblados, PRDU",
        "NOMBRE": "Chapiqui\u00f1a",
        "INSTRUMENT": "Sin Instrumento",
        "CONDICIO": "Asentamiento con tratamiento priorizado por Fragilidad o Vulnerabilidad",
        "EMISOR": "Secretar\u00eda Regional Ministerial de Vivienda y Urbanismo Regi\u00f3n de Arica y Parinacota",
        "ADMIN": "Secretar\u00eda Regional Ministerial de Vivienda y Urbanismo Regi\u00f3n de Arica y Parinacota",
        "AMBITO": "Planificaci\u00f3n y propiedad",
        "TEMATICA": "Planificaci\u00f3n",
        "CUT": ""
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -69.52902463419481,
          -18.42971701053384
        ]
      },
      "properties": {
        "REGION": "Arica y Parinacota",
        "CATEGORIA": "Indicativo",
        "INFO": "Tratamiento prioritario de asentamientos poblados, PRDU",
        "NOMBRE": "Pachama",
        "INSTRUMENT": "Sin Instrumento",
        "CONDICIO": "Asentamiento con tratamiento priorizado por Potencialidad",
        "EMISOR": "Secretar\u00eda Regional Ministerial de Vivienda y Urbanismo Regi\u00f3n de Arica y Parinacota",
        "ADMIN": "Secretar\u00eda Regional Ministerial de Vivienda y Urbanismo Regi\u00f3n de Arica y Parinacota",
        "AMBITO": "Planificaci\u00f3n y propiedad",
        "TEMATICA": "Planificaci\u00f3n",
        "CUT": ""
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -69.52902463419481,
          -18.42971701053384
        ]
      },
      "properties": {
        "REGION": "Arica y Parinacota",
        "CATEGORIA": "Indicativo",
        "INFO": "Tratamiento prioritario de asentamientos poblados, PRDU",
        "NOMBRE": "Pachama",
        "INSTRUMENT": "Sin Instrumento",
        "CONDICIO": "Asentamiento con tratamiento priorizado por Fragilidad o Vulnerabilidad",
        "EMISOR": "Secretar\u00eda Regional Ministerial de Vivienda y Urbanismo Regi\u00f3n de Arica y Parinacota",
        "ADMIN": "Secretar\u00eda Regional Ministerial de Vivienda y Urbanismo Regi\u00f3n de Arica y Parinacota",
        "AMBITO": "Planificaci\u00f3n y propiedad",
        "TEMATICA": "Planificaci\u00f3n",
        "CUT": ""
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -69.51491479950553,
          -18.467725946444276
        ]
      },
      "properties": {
        "REGION": "Arica y Parinacota",
        "CATEGORIA": "Indicativo",
        "INFO": "Tratamiento prioritario de asentamientos poblados, PRDU",
        "NOMBRE": "Belen",
        "INSTRUMENT": "Sin Instrumento",
        "CONDICIO": "Asentamiento con tratamiento priorizado por Potencialidad",
        "EMISOR": "Secretar\u00eda Regional Ministerial de Vivienda y Urbanismo Regi\u00f3n de Arica y Parinacota",
        "ADMIN": "Secretar\u00eda Regional Ministerial de Vivienda y Urbanismo Regi\u00f3n de Arica y Parinacota",
        "AMBITO": "Planificaci\u00f3n y propiedad",
        "TEMATICA": "Planificaci\u00f3n",
        "CUT": ""
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -69.51491479950553,
          -18.467725946444276
        ]
      },
      "properties": {
        "REGION": "Arica y Parinacota",
        "CATEGORIA": "Indicativo",
        "INFO": "Tratamiento prioritario de asentamientos poblados, PRDU",
        "NOMBRE": "Belen",
        "INSTRUMENT": "Sin Instrumento",
        "CONDICIO": "Asentamiento con tratamiento priorizado por Fragilidad o Vulnerabilidad",
        "EMISOR": "Secretar\u00eda Regional Ministerial de Vivienda y Urbanismo Regi\u00f3n de Arica y Parinacota",
        "ADMIN": "Secretar\u00eda Regional Ministerial de Vivienda y Urbanismo Regi\u00f3n de Arica y Parinacota",
        "AMBITO": "Planificaci\u00f3n y propiedad",
        "TEMATICA": "Planificaci\u00f3n",
        "CUT": ""
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -69.49949214744498,
          -18.547843110015712
        ]
      },
      "properties": {
        "REGION": "Arica y Parinacota",
        "CATEGORIA": "Indicativo",
        "INFO": "Tratamiento prioritario de asentamientos poblados, PRDU",
        "NOMBRE": "Saxamar",
        "INSTRUMENT": "Sin Instrumento",
        "CONDICIO": "Asentamiento con tratamiento priorizado por Potencialidad",
        "EMISOR": "Secretar\u00eda Regional Ministerial de Vivienda y Urbanismo Regi\u00f3n de Arica y Parinacota",
        "ADMIN": "Secretar\u00eda Regional Ministerial de Vivienda y Urbanismo Regi\u00f3n de Arica y Parinacota",
        "AMBITO": "Planificaci\u00f3n y propiedad",
        "TEMATICA": "Planificaci\u00f3n",
        "CUT": ""
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -69.49949214744498,
          -18.547843110015712
        ]
      },
      "properties": {
        "REGION": "Arica y Parinacota",
        "CATEGORIA": "Indicativo",
        "INFO": "Tratamiento prioritario de asentamientos poblados, PRDU",
        "NOMBRE": "Saxamar",
        "INSTRUMENT": "Sin Instrumento",
        "CONDICIO": "Asentamiento con tratamiento priorizado por Fragilidad o Vulnerabilidad",
        "EMISOR": "Secretar\u00eda Regional Ministerial de Vivienda y Urbanismo Regi\u00f3n de Arica y Parinacota",
        "ADMIN": "Secretar\u00eda Regional Ministerial de Vivienda y Urbanismo Regi\u00f3n de Arica y Parinacota",
        "AMBITO": "Planificaci\u00f3n y propiedad",
        "TEMATICA": "Planificaci\u00f3n",
        "CUT": ""
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -69.49380022502753,
          -18.58093568413206
        ]
      },
      "properties": {
        "REGION": "Arica y Parinacota",
        "CATEGORIA": "Indicativo",
        "INFO": "Tratamiento prioritario de asentamientos poblados, PRDU",
        "NOMBRE": "Ticnamar",
        "INSTRUMENT": "Sin Instrumento",
        "CONDICIO": "Asentamiento con tratamiento priorizado por Potencialidad",
        "EMISOR": "Secretar\u00eda Regional Ministerial de Vivienda y Urbanismo Regi\u00f3n de Arica y Parinacota",
        "ADMIN": "Secretar\u00eda Regional Ministerial de Vivienda y Urbanismo Regi\u00f3n de Arica y Parinacota",
        "AMBITO": "Planificaci\u00f3n y propiedad",
        "TEMATICA": "Planificaci\u00f3n",
        "CUT": ""
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -69.49380022502753,
          -18.58093568413206
        ]
      },
      "properties": {
        "REGION": "Arica y Parinacota",
        "CATEGORIA": "Indicativo",
        "INFO": "Tratamiento prioritario de asentamientos poblados, PRDU",
        "NOMBRE": "Ticnamar",
        "INSTRUMENT": "Sin Instrumento",
        "CONDICIO": "Asentamiento con tratamiento priorizado por Fragilidad o Vulnerabilidad",
        "EMISOR": "Secretar\u00eda Regional Ministerial de Vivienda y Urbanismo Regi\u00f3n de Arica y Parinacota",
        "ADMIN": "Secretar\u00eda Regional Ministerial de Vivienda y Urbanismo Regi\u00f3n de Arica y Parinacota",
        "AMBITO": "Planificaci\u00f3n y propiedad",
        "TEMATICA": "Planificaci\u00f3n",
        "CUT": ""
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -69.41251560589686,
          -17.767815365859143
        ]
      },
      "properties": {
        "REGION": "Arica y Parinacota",
        "CATEGORIA": "Indicativo",
        "INFO": "Tratamiento prioritario de asentamientos poblados, PRDU",
        "NOMBRE": "Cosapilla",
        "INSTRUMENT": "Sin Instrumento",
        "CONDICIO": "Asentamiento con tratamiento priorizado por Fragilidad o Vulnerabilidad",
        "EMISOR": "Secretar\u00eda Regional Ministerial de Vivienda y Urbanismo Regi\u00f3n de Arica y Parinacota",
        "ADMIN": "Secretar\u00eda Regional Ministerial de Vivienda y Urbanismo Regi\u00f3n de Arica y Parinacota",
        "AMBITO": "Planificaci\u00f3n y propiedad",
        "TEMATICA": "Planificaci\u00f3n",
        "CUT": ""
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -69.3446286986736,
          -17.759367551389953
        ]
      },
      "properties": {
        "REGION": "Arica y Parinacota",
        "CATEGORIA": "Indicativo",
        "INFO": "Tratamiento prioritario de asentamientos poblados, PRDU",
        "NOMBRE": "Guacollo",
        "INSTRUMENT": "Sin Instrumento",
        "CONDICIO": "Asentamiento con tratamiento priorizado por Fragilidad o Vulnerabilidad",
        "EMISOR": "Secretar\u00eda Regional Ministerial de Vivienda y Urbanismo Regi\u00f3n de Arica y Parinacota",
        "ADMIN": "Secretar\u00eda Regional Ministerial de Vivienda y Urbanismo Regi\u00f3n de Arica y Parinacota",
        "AMBITO": "Planificaci\u00f3n y propiedad",
        "TEMATICA": "Planificaci\u00f3n",
        "CUT": ""
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -69.32533065323956,
          -17.870436082646442
        ]
      },
      "properties": {
        "REGION": "Arica y Parinacota",
        "CATEGORIA": "Indicativo",
        "INFO": "Tratamiento prioritario de asentamientos poblados, PRDU",
        "NOMBRE": "Ancopuju",
        "INSTRUMENT": "Sin Instrumento",
        "CONDICIO": "Asentamiento con tratamiento priorizado por Fragilidad o Vulnerabilidad",
        "EMISOR": "Secretar\u00eda Regional Ministerial de Vivienda y Urbanismo Regi\u00f3n de Arica y Parinacota",
        "ADMIN": "Secretar\u00eda Regional Ministerial de Vivienda y Urbanismo Regi\u00f3n de Arica y Parinacota",
        "AMBITO": "Planificaci\u00f3n y propiedad",
        "TEMATICA": "Planificaci\u00f3n",
        "CUT": ""
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -69.34897332124424,
          -17.899824774376324
        ]
      },
      "properties": {
        "REGION": "Arica y Parinacota",
        "CATEGORIA": "Indicativo",
        "INFO": "Tratamiento prioritario de asentamientos poblados, PRDU",
        "NOMBRE": "Chujlluta",
        "INSTRUMENT": "Sin Instrumento",
        "CONDICIO": "Asentamiento con tratamiento priorizado por Fragilidad o Vulnerabilidad",
        "EMISOR": "Secretar\u00eda Regional Ministerial de Vivienda y Urbanismo Regi\u00f3n de Arica y Parinacota",
        "ADMIN": "Secretar\u00eda Regional Ministerial de Vivienda y Urbanismo Regi\u00f3n de Arica y Parinacota",
        "AMBITO": "Planificaci\u00f3n y propiedad",
        "TEMATICA": "Planificaci\u00f3n",
        "CUT": ""
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -69.20105846041704,
          -18.054791007006195
        ]
      },
      "properties": {
        "REGION": "Arica y Parinacota",
        "CATEGORIA": "Indicativo",
        "INFO": "Tratamiento prioritario de asentamientos poblados, PRDU",
        "NOMBRE": "Caquena",
        "INSTRUMENT": "Sin Instrumento",
        "CONDICIO": "Asentamiento con tratamiento priorizado por Fragilidad o Vulnerabilidad",
        "EMISOR": "Secretar\u00eda Regional Ministerial de Vivienda y Urbanismo Regi\u00f3n de Arica y Parinacota",
        "ADMIN": "Secretar\u00eda Regional Ministerial de Vivienda y Urbanismo Regi\u00f3n de Arica y Parinacota",
        "AMBITO": "Planificaci\u00f3n y propiedad",
        "TEMATICA": "Planificaci\u00f3n",
        "CUT": ""
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -69.1537650079207,
          -18.498019793647195
        ]
      },
      "properties": {
        "REGION": "Arica y Parinacota",
        "CATEGORIA": "Indicativo",
        "INFO": "Tratamiento prioritario de asentamientos poblados, PRDU",
        "NOMBRE": "Guallatire",
        "INSTRUMENT": "Sin Instrumento",
        "CONDICIO": "Asentamiento con tratamiento priorizado por Fragilidad o Vulnerabilidad",
        "EMISOR": "Secretar\u00eda Regional Ministerial de Vivienda y Urbanismo Regi\u00f3n de Arica y Parinacota",
        "ADMIN": "Secretar\u00eda Regional Ministerial de Vivienda y Urbanismo Regi\u00f3n de Arica y Parinacota",
        "AMBITO": "Planificaci\u00f3n y propiedad",
        "TEMATICA": "Planificaci\u00f3n",
        "CUT": ""
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -69.85992610995865,
          -19.01045361681506
        ]
      },
      "properties": {
        "REGION": "Arica y Parinacota",
        "CATEGORIA": "Indicativo",
        "INFO": "Tratamiento prioritario de asentamientos poblados, PRDU",
        "NOMBRE": "Camarones",
        "INSTRUMENT": "Sin Instrumento",
        "CONDICIO": "Asentamiento con tratamiento priorizado por Fragilidad o Vulnerabilidad",
        "EMISOR": "Secretar\u00eda Regional Ministerial de Vivienda y Urbanismo Regi\u00f3n de Arica y Parinacota",
        "ADMIN": "Secretar\u00eda Regional Ministerial de Vivienda y Urbanismo Regi\u00f3n de Arica y Parinacota",
        "AMBITO": "Planificaci\u00f3n y propiedad",
        "TEMATICA": "Planificaci\u00f3n",
        "CUT": ""
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -69.53050327674738,
          -18.936198316147102
        ]
      },
      "properties": {
        "REGION": "Arica y Parinacota",
        "CATEGORIA": "Indicativo",
        "INFO": "Tratamiento prioritario de asentamientos poblados, PRDU",
        "NOMBRE": "Esqui\u00f1a",
        "INSTRUMENT": "Sin Instrumento",
        "CONDICIO": "Asentamiento con tratamiento priorizado por Fragilidad o Vulnerabilidad",
        "EMISOR": "Secretar\u00eda Regional Ministerial de Vivienda y Urbanismo Regi\u00f3n de Arica y Parinacota",
        "ADMIN": "Secretar\u00eda Regional Ministerial de Vivienda y Urbanismo Regi\u00f3n de Arica y Parinacota",
        "AMBITO": "Planificaci\u00f3n y propiedad",
        "TEMATICA": "Planificaci\u00f3n",
        "CUT": ""
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -69.50383582389334,
          -18.9496616733801
        ]
      },
      "properties": {
        "REGION": "Arica y Parinacota",
        "CATEGORIA": "Indicativo",
        "INFO": "Tratamiento prioritario de asentamientos poblados, PRDU",
        "NOMBRE": "Illapata",
        "INSTRUMENT": "Sin Instrumento",
        "CONDICIO": "Asentamiento con tratamiento priorizado por Fragilidad o Vulnerabilidad",
        "EMISOR": "Secretar\u00eda Regional Ministerial de Vivienda y Urbanismo Regi\u00f3n de Arica y Parinacota",
        "ADMIN": "Secretar\u00eda Regional Ministerial de Vivienda y Urbanismo Regi\u00f3n de Arica y Parinacota",
        "AMBITO": "Planificaci\u00f3n y propiedad",
        "TEMATICA": "Planificaci\u00f3n",
        "CUT": ""
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -69.21293656781478,
          -18.87781887955142
        ]
      },
      "properties": {
        "REGION": "Arica y Parinacota",
        "CATEGORIA": "Indicativo",
        "INFO": "Tratamiento prioritario de asentamientos poblados, PRDU",
        "NOMBRE": "Parcohaylla",
        "INSTRUMENT": "Sin Instrumento",
        "CONDICIO": "Asentamiento con tratamiento priorizado por Fragilidad o Vulnerabilidad",
        "EMISOR": "Secretar\u00eda Regional Ministerial de Vivienda y Urbanismo Regi\u00f3n de Arica y Parinacota",
        "ADMIN": "Secretar\u00eda Regional Ministerial de Vivienda y Urbanismo Regi\u00f3n de Arica y Parinacota",
        "AMBITO": "Planificaci\u00f3n y propiedad",
        "TEMATICA": "Planificaci\u00f3n",
        "CUT": ""
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -69.48156054050146,
          -17.59470720960694
        ]
      },
      "properties": {
        "REGION": "Arica y Parinacota",
        "CATEGORIA": "Indicativo",
        "INFO": "Tratamiento prioritario de asentamientos poblados, PRDU",
        "NOMBRE": "Visviri",
        "INSTRUMENT": "Sin Instrumento",
        "CONDICIO": "Asentamiento con tratamiento priorizado por Centralidad Funcional",
        "EMISOR": "Secretar\u00eda Regional Ministerial de Vivienda y Urbanismo Regi\u00f3n de Arica y Parinacota",
        "ADMIN": "Secretar\u00eda Regional Ministerial de Vivienda y Urbanismo Regi\u00f3n de Arica y Parinacota",
        "AMBITO": "Planificaci\u00f3n y propiedad",
        "TEMATICA": "Planificaci\u00f3n",
        "CUT": ""
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -69.55920603969085,
          -18.1963559604269
        ]
      },
      "properties": {
        "REGION": "Arica y Parinacota",
        "CATEGORIA": "Indicativo",
        "INFO": "Tratamiento prioritario de asentamientos poblados, PRDU",
        "NOMBRE": "Putre",
        "INSTRUMENT": "Sin Instrumento",
        "CONDICIO": "Asentamiento con tratamiento priorizado por Centralidad Funcional",
        "EMISOR": "Secretar\u00eda Regional Ministerial de Vivienda y Urbanismo Regi\u00f3n de Arica y Parinacota",
        "ADMIN": "Secretar\u00eda Regional Ministerial de Vivienda y Urbanismo Regi\u00f3n de Arica y Parinacota",
        "AMBITO": "Planificaci\u00f3n y propiedad",
        "TEMATICA": "Planificaci\u00f3n",
        "CUT": ""
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -70.17910339561911,
          -19.159886247087453
        ]
      },
      "properties": {
        "REGION": "Arica y Parinacota",
        "CATEGORIA": "Indicativo",
        "INFO": "Tratamiento prioritario de asentamientos poblados, PRDU",
        "NOMBRE": "Cuya",
        "INSTRUMENT": "Sin Instrumento",
        "CONDICIO": "Asentamiento con tratamiento priorizado por Centralidad Funcional",
        "EMISOR": "Secretar\u00eda Regional Ministerial de Vivienda y Urbanismo Regi\u00f3n de Arica y Parinacota",
        "ADMIN": "Secretar\u00eda Regional Ministerial de Vivienda y Urbanismo Regi\u00f3n de Arica y Parinacota",
        "AMBITO": "Planificaci\u00f3n y propiedad",
        "TEMATICA": "Planificaci\u00f3n",
        "CUT": ""
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -69.74479533929606,
          -18.83279282149331
        ]
      },
      "properties": {
        "REGION": "Arica y Parinacota",
        "CATEGORIA": "Indicativo",
        "INFO": "Tratamiento prioritario de asentamientos poblados, PRDU",
        "NOMBRE": "Codpa",
        "INSTRUMENT": "Sin Instrumento",
        "CONDICIO": "Asentamiento con tratamiento priorizado por Centralidad Funcional",
        "EMISOR": "Secretar\u00eda Regional Ministerial de Vivienda y Urbanismo Regi\u00f3n de Arica y Parinacota",
        "ADMIN": "Secretar\u00eda Regional Ministerial de Vivienda y Urbanismo Regi\u00f3n de Arica y Parinacota",
        "AMBITO": "Planificaci\u00f3n y propiedad",
        "TEMATICA": "Planificaci\u00f3n",
        "CUT": ""
      }
    }
  ]
}
