{
  "type": "FeatureCollection",
  "features": [
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -70.30554044002552,
          -18.47081967804268
        ]
      },
      "properties": {
        "REGION": "Arica y Parinacota",
        "CATEGORIA": "Indicativo",
        "INFO": "Nodos Articuladores, PRDU",
        "NOMBRE": "Arica",
        "INSTRUMENT": "Sin Instrumento",
        "CONDICIO": "Nodo articulador de primer orden",
        "EMISOR": "Secretar\u00eda Regional Ministerial de Vivienda y Urbanismo Regi\u00f3n de Arica y Parinacota",
        "ADMIN": "Secretar\u00eda Regional Ministerial de Vivienda y Urbanismo Regi\u00f3n de Arica y Parinacota",
        "AMBITO": "Planificaci\u00f3n y propiedad",
        "TEMATICA": "Planificaci\u00f3n",
        "CUT": ""
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -69.48156054050146,
          -17.59470720960694
        ]
      },
      "properties": {
        "REGION": "Arica y Parinacota",
        "CATEGORIA": "Indicativo",
        "INFO": "Nodos Articuladores, PRDU",
        "NOMBRE": "Visviri",
        "INSTRUMENT": "Sin Instrumento",
        "CONDICIO": "Nodo articulador de segundo orden",
        "EMISOR": "Secretar\u00eda Regional Ministerial de Vivienda y Urbanismo Regi\u00f3n de Arica y Parinacota",
        "ADMIN": "Secretar\u00eda Regional Ministerial de Vivienda y Urbanismo Regi\u00f3n de Arica y Parinacota",
        "AMBITO": "Planificaci\u00f3n y propiedad",
        "TEMATICA": "Planificaci\u00f3n",
        "CUT": ""
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -69.55920603969085,
          -18.1963559604269
        ]
      },
      "properties": {
        "REGION": "Arica y Parinacota",
        "CATEGORIA": "Indicativo",
        "INFO": "Nodos Articuladores, PRDU",
        "NOMBRE": "Putre",
        "INSTRUMENT": "Sin Instrumento",
        "CONDICIO": "Nodo articulador de segundo orden",
        "EMISOR": "Secretar\u00eda Regional Ministerial de Vivienda y Urbanismo Regi\u00f3n de Arica y Parinacota",
        "ADMIN": "Secretar\u00eda Regional Ministerial de Vivienda y Urbanismo Regi\u00f3n de Arica y Parinacota",
        "AMBITO": "Planificaci\u00f3n y propiedad",
        "TEMATICA": "Planificaci\u00f3n",
        "CUT": ""
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -70.17910339561911,
          -19.159886247087453
        ]
      },
      "properties": {
        "REGION": "Arica y Parinacota",
        "CATEGORIA": "Indicativo",
        "INFO": "Nodos Articuladores, PRDU",
        "NOMBRE": "Cuya",
        "INSTRUMENT": "Sin Instrumento",
        "CONDICIO": "Nodo articulador de segundo orden",
        "EMISOR": "Secretar\u00eda Regional Ministerial de Vivienda y Urbanismo Regi\u00f3n de Arica y Parinacota",
        "ADMIN": "Secretar\u00eda Regional Ministerial de Vivienda y Urbanismo Regi\u00f3n de Arica y Parinacota",
        "AMBITO": "Planificaci\u00f3n y propiedad",
        "TEMATICA": "Planificaci\u00f3n",
        "CUT": ""
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -70.1768801953431,
          -18.517942481028832
        ]
      },
      "properties": {
        "REGION": "Arica y Parinacota",
        "CATEGORIA": "Indicativo",
        "INFO": "Nodos Articuladores, PRDU",
        "NOMBRE": "San Miguel de Azapa",
        "INSTRUMENT": "Sin Instrumento",
        "CONDICIO": "Nodo articulador de tercer orden",
        "EMISOR": "Secretar\u00eda Regional Ministerial de Vivienda y Urbanismo Regi\u00f3n de Arica y Parinacota",
        "ADMIN": "Secretar\u00eda Regional Ministerial de Vivienda y Urbanismo Regi\u00f3n de Arica y Parinacota",
        "AMBITO": "Planificaci\u00f3n y propiedad",
        "TEMATICA": "Planificaci\u00f3n",
        "CUT": ""
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -70.06635387350236,
          -18.451607755308935
        ]
      },
      "properties": {
        "REGION": "Arica y Parinacota",
        "CATEGORIA": "Indicativo",
        "INFO": "Nodos Articuladores, PRDU",
        "NOMBRE": "Poconchile",
        "INSTRUMENT": "Sin Instrumento",
        "CONDICIO": "Nodo articulador de tercer orden",
        "EMISOR": "Secretar\u00eda Regional Ministerial de Vivienda y Urbanismo Regi\u00f3n de Arica y Parinacota",
        "ADMIN": "Secretar\u00eda Regional Ministerial de Vivienda y Urbanismo Regi\u00f3n de Arica y Parinacota",
        "AMBITO": "Planificaci\u00f3n y propiedad",
        "TEMATICA": "Planificaci\u00f3n",
        "CUT": ""
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -69.59437540398824,
          -18.334621104694225
        ]
      },
      "properties": {
        "REGION": "Arica y Parinacota",
        "CATEGORIA": "Indicativo",
        "INFO": "Nodos Articuladores, PRDU",
        "NOMBRE": "Zapahuira",
        "INSTRUMENT": "Sin Instrumento",
        "CONDICIO": "Nodo articulador de tercer orden",
        "EMISOR": "Secretar\u00eda Regional Ministerial de Vivienda y Urbanismo Regi\u00f3n de Arica y Parinacota",
        "ADMIN": "Secretar\u00eda Regional Ministerial de Vivienda y Urbanismo Regi\u00f3n de Arica y Parinacota",
        "AMBITO": "Planificaci\u00f3n y propiedad",
        "TEMATICA": "Planificaci\u00f3n",
        "CUT": ""
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -69.26803870909175,
          -18.2017443471164
        ]
      },
      "properties": {
        "REGION": "Arica y Parinacota",
        "CATEGORIA": "Indicativo",
        "INFO": "Nodos Articuladores, PRDU",
        "NOMBRE": "Parinacota",
        "INSTRUMENT": "Sin Instrumento",
        "CONDICIO": "Nodo articulador de tercer orden",
        "EMISOR": "Secretar\u00eda Regional Ministerial de Vivienda y Urbanismo Regi\u00f3n de Arica y Parinacota",
        "ADMIN": "Secretar\u00eda Regional Ministerial de Vivienda y Urbanismo Regi\u00f3n de Arica y Parinacota",
        "AMBITO": "Planificaci\u00f3n y propiedad",
        "TEMATICA": "Planificaci\u00f3n",
        "CUT": ""
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -69.74479533929606,
          -18.83279282149331
        ]
      },
      "properties": {
        "REGION": "Arica y Parinacota",
        "CATEGORIA": "Indicativo",
        "INFO": "Nodos Articuladores, PRDU",
        "NOMBRE": "Codpa",
        "INSTRUMENT": "Sin Instrumento",
        "CONDICIO": "Nodo articulador de segundo orden",
        "EMISOR": "Secretar\u00eda Regional Ministerial de Vivienda y Urbanismo Regi\u00f3n de Arica y Parinacota",
        "ADMIN": "Secretar\u00eda Regional Ministerial de Vivienda y Urbanismo Regi\u00f3n de Arica y Parinacota",
        "AMBITO": "Planificaci\u00f3n y propiedad",
        "TEMATICA": "Planificaci\u00f3n",
        "CUT": ""
      }
    }
  ]
}
