{
  "type": "FeatureCollection",
  "features": [
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Polygon",
        "coordinates": [
          [
            [
              -70.68041537093184,
              -34.08049243302775
            ],
            [
              -70.68052004073623,
              -34.080354960107314
            ],
            [
              -70.68073525704398,
              -34.08023662714816
            ],
            [
              -70.68083252457002,
              -34.08021460334413
            ],
            [
              -70.68091687354406,
              -34.080195504714865
            ],
            [
              -70.68036651235765,
              -34.078730186233116
            ],
            [
              -70.68025846289284,
              -34.07709344764821
            ],
            [
              -70.68019626712956,
              -34.076151266208036
            ],
            [
              -70.67961825592883,
              -34.07627190033172
            ],
            [
              -70.67974579574853,
              -34.07820411820433
            ],
            [
              -70.67979409692545,
              -34.07832508381117
            ],
            [
              -70.67991967717259,
              -34.07864798856962
            ],
            [
              -70.67991916857218,
              -34.079170998241295
            ],
            [
              -70.67991907419429,
              -34.07917104822557
            ],
            [
              -70.68041537093184,
              -34.08049243302775
            ]
          ]
        ]
      },
      "properties": {
        "Shape_Leng": 1048.94145038,
        "Shape_Area": 24150.1902099,
        "REG": "O'Higgins",
        "COM": "Codegua",
        "LOC": "La Compa\u00f1\u00eda",
        "ZONA": "PLAT",
        "NOM": "Faja de Protecci\u00f3n L\u00ednea Alta Tensi\u00f3n",
        "UPERM": "Se ubican en la Localidad de Codegua y La Compa\u00f1\u00eda. Corresponden a las fajas de protecci\u00f3n L\u00ednea Alta Tensi\u00f3n, regidas por el ordenamiento jur\u00eddico vigente.",
        "UPROH": "Para mayor nivel de detalle consultar ordenanza local",
        "P_DO": "29/08/2018",
        "N_DOC": "28",
        "T_DO": "Decreto",
        "OBS": ""
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Polygon",
        "coordinates": [
          [
            [
              -70.67490379851,
              -34.08616054690809
            ],
            [
              -70.67483378351106,
              -34.086356755111886
            ],
            [
              -70.67463956833176,
              -34.086914264826035
            ],
            [
              -70.67452070947563,
              -34.08725729281907
            ],
            [
              -70.67639984996346,
              -34.086706995617675
            ],
            [
              -70.67660325803372,
              -34.086171600912095
            ],
            [
              -70.67701600452901,
              -34.08552027781727
            ],
            [
              -70.67758052287485,
              -34.08469802014543
            ],
            [
              -70.67804831320922,
              -34.08401555350022
            ],
            [
              -70.6784451621398,
              -34.08340762607484
            ],
            [
              -70.67862899194152,
              -34.08314544798071
            ],
            [
              -70.6787780741268,
              -34.08294516614362
            ],
            [
              -70.67919827564211,
              -34.08241932134065
            ],
            [
              -70.67890877481884,
              -34.08217895955534
            ],
            [
              -70.67813456337429,
              -34.081680726134444
            ],
            [
              -70.67733743473559,
              -34.08275841938776
            ],
            [
              -70.6761549570174,
              -34.08405565454146
            ],
            [
              -70.67555225269639,
              -34.08494368351321
            ],
            [
              -70.67531930585454,
              -34.0852904587152
            ],
            [
              -70.67520733132123,
              -34.0854942846351
            ],
            [
              -70.67499774091527,
              -34.0859112410651
            ],
            [
              -70.67490379851,
              -34.08616054690809
            ]
          ]
        ]
      },
      "properties": {
        "Shape_Leng": 1563.32509717,
        "Shape_Area": 88278.3001698,
        "REG": "O'Higgins",
        "COM": "Codegua",
        "LOC": "La Compa\u00f1\u00eda",
        "ZONA": "RI-1",
        "NOM": "\u00c1rea inundable por proximidad a r\u00edos y esteros",
        "UPERM": "Una vez que cumplan con lo dispuesto en la OGUC referente a la presentaci\u00f3n de estudios fundados que determinen las acciones que deber\u00e1n ejecutarse para su utilizaci\u00f3n, podr\u00e1n aplicar las normas urban\u00edsticas establecidas en la respectiva zona en que",
        "UPROH": "Para mayor nivel de detalle consultar ordenanza local",
        "P_DO": "29/08/2018",
        "N_DOC": "28",
        "T_DO": "Decreto",
        "OBS": ""
      }
    }
  ]
}
